搞左部老爺機兩日 跪求巴打們打救（內有長文）

先睇下配置：
socket 775
CPU : E2160
Motherboard : MSI Boston MS-7525
HDD 500GB
Power : 560W （唔記得牌子 後來換上去嘅）
Graphic Card : HD 6850
OS: Windows 10

是咁的
屋企有部以前家人買嘅775 socket 廠機
呢排想upgrade 俾屋企人繼續用 叫幫部機續下命咁
換完電+Graphic 都冇事
但後來換埋粒E7600之後就一開入唔到Windows

大概情況如下：

1）開機去到Windows 10個logo 就停左，前面都冇事，試過等10個鐘都無反應，完全凍結咁

2）Bios 係搵到E7600

3）入唔到安全模式，重開幾次去到Logo 果到除左多左「準備自動修復」幾隻字又係咩都冇發生

4）Keyboard mouse 係logo 個位停左陣就會自動熄晒

5）全部零件拆晒插過晒 唔插USB 呢個方法都試過

6）換番E2160又冇事

7）試過用碟洗機都洗唔到 又係Logo位收左皮

我估可能係CPU 有啲問題/底板bios 唔啱
但官網又話支援E7xxx系列
而bios 又認到粒U
google左兩日都係搞唔掂
所以先勞煩咁多位巴打們打救下細佬

屌我部機都依排無啦啦load唔到windows
之前睇過有巴打講係windows更新完就咁

你部機係咪無UEFI?
Google一下點樣入safe mode，入到之後reboot一次，應該就會入到Windows
再唔得就洗機，因為呢個係Windows問題，佢開機會辨識hardware，唔知點解換cpu/raid卡/底板都有機會出事，我見過好多次

重裝咗windows未

我買重死hdd or hdd綫插唔好 (5成以上)

其次係driver os software問題

大多數情況下換CPU或者換底板，重新裝Windows都係指定動作

會唔會電壓問題？ check下兩粒CPU裝上機後 個電壓分別係幾多 test前分別都reset bios
利申：唔係電腦專家

有冇update bios?

通常換底板同cpu 係咪要刪driver先

直程係冇UEFI呢個options

重裝window 已經試過
一樣停左係logo果個位

我都有懷疑係driver 問題
但HDD就應該唔會 因為我裝翻粒E2160又冇事

兩粒U 功率的確唔同
E2160 45w
E7600 65w
至於Bios 驚出事唔敢亂搞
巴打意思是咪叫我default bios setting?

要？我唔敢亂搞Bios
見網站寫支援E7xxx我就冇update bios
同埋我塊板官方一早冇晒啲update
剩低都係非官方網站仲要Windows vista 先裝到

底板據我所知大部分要 CPU 真係未聽過

直接重裝啦

就係裝唔到

試下蚊底板電
Or
如果部腦有返咁試下年紀就試下裝win7

利申 尻up

電蚊了 照舊
但有試緊Win 8 竟然比我入到安裝程序
而家睇下裝唔裝到先
希望得啦
唔該晒咁多位巴打先

我有幾粒775舊U,你要送比你

你係咪唔識轉BOOT DEVICE？？

感謝巴打 但都係比其他有需要既人啦
塊垃圾板E7600 已經係最勁可以支援到既U

識 係唔知點解Win 10唔得 我最後Win 8得左
感謝巴打相助

感謝各路巴打相助
最後用Win 8 成功安裝
連登有愛